原來仲有一個月就農歷新年，點解仲有咁多藥房洒樓做緊生意？

政府又話慘過沙士？